[ViuTV全民造星］很普通的Oscar公子出歌

支持支持

《二人一世界》
曲: Eric Kwok / Eye Fung
詞: 林寶
編: 張子堅
監: Eric Kwok / 張子堅

雖然唱的不是太好但係好有潛力慢慢學唱歌可能成為第二個陳百強

公子IG：oscartaosy

真係好普通
錄音室都係出k房甚至差過k嘅質素